你話你都好愛我好錫我

但我feel唔到

我錫你咪夠

立妹

講你又信

養我只係責任

邊個咁講呀

老母

佢做左d咩搞到咁

同佢鬧交

因咩事呀

我有潔癖佢成日做啲搞到我好燥底嘅嘢

咁你點算呀

無點算

忍住 你仲要繼承竹館